午。

好dry

又唔洗返工?
買定黑醋/橄欖油啦

菜要切細D
加少少黑醋

弘 加點黑醋啦

同場加映褲之素麵

p.s:是素蝦丸 健康的

係咪wfh？

失敗的強

要返 今朝影

好靚呀
成碗好正

啲醋同油好肥好貴

送一支俾你

送枝美極畀我

寧願樓主做運動減肥 (屋企做啞鈴)
做完運動食返正常份量 (戒汽水、零食)
日日咁食法遲早精神崩潰

ok!

我都唔飲汽水唔食零食嘅

慘

淨係落醋都可以
醋唔會落得多，一支可以食好多次

想吃！！！

很吸引牙！！！

弘好健康 是gym嗎

咁正嘅